(function(){const r=document.createElement("link").relList;if(r&&r.supports&&r.supports("modulepreload"))return;for(const e of document.querySelectorAll('link[rel="modulepreload"]'))d(e);new MutationObserver(e=>{for(const o of e)if(o.type==="childList")for(const l of o.addedNodes)l.tagName==="LINK"&&l.rel==="modulepreload"&&d(l)}).observe(document,{childList:!0,subtree:!0});function s(e){const o={};return e.integrity&&(o.integrity=e.integrity),e.referrerpolicy&&(o.referrerPolicy=e.referrerpolicy),e.crossorigin==="use-credentials"?o.credentials="include":e.crossorigin==="anonymous"?o.credentials="omit":o.credentials="same-origin",o}function d(e){if(e.ep)return;e.ep=!0;const o=s(e);fetch(e.href,o)}})();var m=[{questionText:"Vilket djur har den l\xE4ngsta tungan i f\xF6rh\xE5llande till sin kroppsl\xE4ngd?",answerOptions:["Kameleont","Myrslok","Solbj\xF6rn","Kolibri "],correctAnswer:"Kameleont",isSecondCategory:!1},{questionText:"Vilket land kommer lyckokakor ursprungligen ifr\xE5n?",answerOptions:["Kina","USA","Japan","Thailand "],correctAnswer:"USA",isSecondCategory:!1},{questionText:"Vilken stad f\xF6rknippas med Twin Towers?",answerOptions:["Kuala Lumpur ","Stockholm","Singapore","Tokyo "],correctAnswer:"Kuala Lumpur",isSecondCategory:!1},{questionText:"Hur mycket sparade American Airlines per \xE5r p\xE5 att plockabort en oliv fr\xE5n varje sallad som serverades ombord?",answerOptions:["38.947kr","687.568kr","1.000.000kr","365.813kr "],correctAnswer:"1.000.000kr",isSecondCategory:!1},{questionText:"Vilken stad ligger l\xE4ngst s\xF6derut?",answerOptions:["New York","Oslo","Rom","Reykjavik "],correctAnswer:"New York",isSecondCategory:!1},{questionText:"Vad kostar ett barn sammanlagt under de f\xF6rsta 18 \xE5ren?",answerOptions:["Ca 500.000kr","Ca 800.000kr","Ca 1.000.000kr","Ca 1.500.000kr "],correctAnswer:"Ca 1.000.000kr",isSecondCategory:!1},{questionText:"Hur m\xE5nga m\xE4nniskor i v\xE4rlden fyller \xE5r p\xE5 samma dag som du?",answerOptions:["Ca 15.000.000","Ca 17.000.000","Ca 19.000.000","Ca 21.000.000 "],correctAnswer:"Ca 19.000.000",isSecondCategory:!1},{questionText:"Hur ma\u030Anga kort finns det i en Uno-kortlek?",answerOptions:["78","88","98","108 "],correctAnswer:"108",isSecondCategory:!1},{questionText:"Vilket \xE5r lanserades Post-it lapparna?",answerOptions:["1998","1978","1892","1981"],correctAnswer:"1981",isSecondCategory:!0},{questionText:"Vilken f\xE4rg har den svarta l\xE5dan i flygplan?",answerOptions:["Orange","Svart","R\xF6d","Lila"],correctAnswer:"Orange",isSecondCategory:!0},{questionText:"Vilket \xE4r v\xE4rldens n\xE4st vanligaste ord?",answerOptions:["Okej","Hi","Look","Coca-Cola"],correctAnswer:"Coca-Cola",isSecondCategory:!0},{questionText:"Vilket \xE4r v\xE4rldens mest bes\xF6kta land?",answerOptions:["USA","Frankrike","Italien","Kina"],correctAnswer:"Frankrike",isSecondCategory:!0},{questionText:"Vilket \xE4r det enda landet i v\xE4rlden utan myggor?",answerOptions:["Island","Nya Zeeland","Israel","Australien"],correctAnswer:"Island",isSecondCategory:!0}];document.querySelector("#startGameBtn").addEventListener("click",C);let a=0,i=0,u="";var t=[...m];const q=document.querySelector("#questionText"),p=document.querySelector("#answer1"),f=document.querySelector("#answer2"),g=document.querySelector("#answer3"),k=document.querySelector("#answer4"),L=document.querySelector("#nextQuestion");p.addEventListener("click",c);f.addEventListener("click",c);g.addEventListener("click",c);k.addEventListener("click",c);L.addEventListener("click",O);document.querySelector("#restartGameBtn").addEventListener("click",T);document.querySelector("#firstPage").classList.remove("firstPage");function y(n){for(let r=n.length-1;r>0;r--){const s=Math.floor(Math.random()*(r+1));[n[r],n[s]]=[n[s],n[r]]}return n}function v(){if(document.querySelector("#categoryOne").checked==!0){var n=t.filter(function(s){return s.isSecondCategory==!1});t=n,y(t)}else if(document.querySelector("#categoryTwo").checked==!0){var r=t.filter(function(s){return s.isSecondCategory==!0});t=r,y(t)}}function w(){document.querySelector("#gameDescription").classList.remove("displayNone"),document.querySelector("#playerDetails").classList.remove("displayNone"),document.querySelector("#gameOver").classList.add("displayNone"),document.querySelector("#questionContainer").classList.add("displayNone"),document.querySelector("#categoryOneBtn").classList.remove("displayNone"),document.querySelector("#categoryTwoBtn").classList.remove("displayNone"),u=document.querySelector("#playerNameInput").value,console.log(u)}w();function C(){document.querySelector("#gameDescription").classList.add("displayNone"),document.querySelector("#playerDetails").classList.add("displayNone"),document.querySelector("#gameOver").classList.add("displayNone"),document.querySelector("#categoryOneBtn").classList.add("displayNone"),document.querySelector("#categoryTwoBtn").classList.add("displayNone"),document.querySelector("#questionContainer").classList.remove("displayNone"),v(),S()}function c(n){const r=n.currentTarget.innerHTML,s=t[a-1].correctAnswer;r===s?i++:i-=1}function O(n){S()}function S(){if(a>=t.length){A();return}q.innerHTML=t[a].questionText,p.innerHTML=t[a].answerOptions[0],f.innerHTML=t[a].answerOptions[1],g.innerHTML=t[a].answerOptions[2],k.innerHTML=t[a].answerOptions[3],a++}function T(){t=m,document.querySelector("#gameOver").classList.add("displayNone"),document.getElementById("categoryOne").checked=!1,document.getElementById("categoryTwo").checked=!1,a=0,i=0,w()}function A(){document.querySelector("#gameOver").classList.remove("displayNone"),document.querySelector("#pointsContainer").innerHTML=`Du fick ${i} po\xE4ng!`,document.querySelector("#questionContainer").classList.add("displayNone")}
